[全城圍插] 偽韓妹住韓3年（扮）唔識韓文

真係唔需要講太多 直接去片！

最誇張係條女指住個八達通講T Money
去得過三年就唔識講廣東話 去多幾年咪六親不認

仲要有條女開頭指住條仔講 你唔識韓文 所以係正宗香港人 咩邏輯

扮唔識廣東話
自膠

咪撚返黎啦呢d垃圾，韓狗當你慰安婦都不如

唔明唔幾時廣東話有咩自豪感 d港女係外國住得過幾年就以為自己身家提升左

推

第一句打乜

唔明扮唔識廣東話點解可以自豪到要拍片講出黎

係呢班爛臭閪港女先會咁不屑自己本土語言同文化

你好似都唔多識

我係唔多識打字
但呢兩條港女係望住個八達通講t money

八達通呢樣野存在左咁多年都可以扮唔識
定係住係韓國幾年變左白癡

所以我覺得呢樣野係最誇張

又唔係係韓國長大
住幾年點會唔記得